呢排突然多咗咁多引發兩性罵戰嘅post，當中過半數係涉及女方嘅思想行為

點解會咁

2010年代開始中宣報 order 喺香港狂吹男女罵戰,分裂香港人,留意吓

引戰
階級鬥爭

變返以前嘅連登& 舊登了

幾好

然後又係咁9up大陸妹好正好大波

跟住香港人開始排極都排唔到公屋,中小學派卜女衰晒,醫院無床位...
中計嗰班正戇尻仔

有同感呀樓主
無端端多咗咁多

Pin

一向都係咁
高登年代都係咁架啦
十幾廿幾歲嗰時係對男唔公平
四十幾五十幾就對女唔公平
三十幾出現黃金交叉
咁兩登多人上
咪自然多男仔叫苦

多後生仔上*

搞到香港人無資源,多得班戇尻唔少

高登係自從不教度陰山快閃之後先係咁，連登就自從上年年中就少咗好多呢類post，但近排又多返

問下連尼住呢條柒碌點解唔撚bam五毛
尤其是淫眼看狗西呢個on9仔

今日又有喇

打回原形姐

黎黎去去都係呢幾招，不過經過上年之後相信好多香港男仔都發現港女好過大陸雞

依加都有隻甩P賤畜 cfy001

今日變本加厲咗，連香討都出埋

狼王XX條柒頭囉

今日又繼續，成堆人妖扮女人寫啲嘢摟屌鬧戰

幾乎清一色都係嚟自波台

何止兩性PO，
仲有好多冇喱頭膠PO，
全部冇理。
但好多人都留CM，PUSH！

依排多返好多。

大j沙律錢一問

呢條友,下便好明顯係有一Team人推post

連狗唔bam 講乜都假

有咩好討論，男人地位高過女人

大家記得無視#30即可，唔使落場打泥漿摔角

又一個post，「瘦底大波妹」開嘅

要玩分化

我都覺 禁入去起底見通常呢d ac都冇討論過政治野 極度懷疑係pr ac

覺得係pr
見過個user每日一篇咁出 日日都講港女點唔好

如果班港男少D用碌鳩諗野
世界都會變更好

而家班人開始出post屌港男

唔係多咗係多返

多又點 連狗都唔撚bam

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

你睇完呢個post就知咩事

總之連狗住唔撚bam 出幾多呢啲post都冇用

嘩……

又PR分化燈

推

呀淫眼看狗西條柒頭原來又改撚咗名

Push